# Tong quan: #

Do an mon hoc Bieu dien Tri thuc va Suy luan

# Nguoi thuc hien: #

* Luu Thanh Son - sonlam1102@yahoo.com.vn
* Le Phuoc Loc

# Ngon ngu lap trinh su dung: #

* Maple - a very popular Symbolic Language
